入機場帶埋地墊訓教，大家盡情地鋪，訓係度面積大d, 叫埋朋友一齊訓機場

入機場帶埋地墊訓教，大家盡情地鋪，訓係度面積大d, 叫埋朋友一齊訓機場，

第一次出post, 睇到眼火爆

港難，人人有責。

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場